何君堯歡迎警方拘捕行動 形容正義或會遲來但不會缺席

民主黨林卓廷被警方拘捕，涉嫌在去年「7.21元朗站事件」中參與暴動。當日被拍攝到與白衣人握手的立法會議員何君堯表示，歡迎拘捕行動，形容正義或會遲來但不會缺席，警方是採取應有及符合大眾期望的行動。

何君堯表示，不同意民主黨指稱事件反映「警政系統濫捕」，警方一直表明是依法辦事，嚴肅跟進。他又說，社會撕裂是源於「泛黑攬炒」行動，對民主黨的回應感到失望及憤怒，亦希望警方盡早將去年參加「泛黑攬炒」的人繩之於法。

見到條柒頭都想嘔

面皮厚到去火星

我覺得佢係警告緊黑警

毋忘初心，唔想比人串好嬲好嬲就幫手推行動post

再全面開戰， 9月6日九龍大遊行之藍絲紅媒好驚

民 陣 請 申 請 九 月 六 遊 行

邊會拉你呀

燒山叫泛民即刻總辭
救許勇及林卓庭

掟咁大個回力鏢你接唔接得住

Push

賤

正義會遲來但不會缺席

屌你老母 今日真係好撚嬲

期待有日全港市民一齊講返呢句

最應該判死刑就係呢條過期死賤畜

Pish 埋呢個 唔該

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

827 著黑衫
906 九龍見

咁撚大個人仲唔撚柒化! 正一on9仔

所以美國冇缺席

天地有正氣呀，睇路呀

掘山墳從不遲來，必定早到。

返到黎會變螺旋手裡劍

條友幾時仆街死？

白宮聯署要求美國政府禁微信同抖音，目標十萬人